天氣熱，唔好亂食野，小心腸胃炎

小心中招，唔好亂食野。尤其係火鍋、放題、掃街

可以既話，就自己煮

Push

渣

ga

我想問關熱咩事

D食料容易變壞,細菌滋生快d

室內嗰啲有冷氣應該ok嘅 但街邊就可能真係要小心啲

正所謂病從口入，唔好亂食野呀

肚屙真係好痛苦